有無人覺得培恩嘅諗法好適合香港？

世界還是小孩

想喺兒童讀物搵人生道理的人一定精神有問題

哈哈哈哈哈哈哈哈哈

鋼鍊呢